［黎明行動2.0] 有冇集中討論各區情況？

荔枝角有出空車接客 仲有狗鐵職員拎住Door Jamming Toolkit? 唔知咩黎嘅？

推

推下先

自推幾下

油塘往鰂魚涌塞左係隧道15分鐘

其實打開google map睇晒 今日根本又係成功

個地圖紅到仆街

黨鐵果part唔洗太在意 因為佢地用盡方法都要行得番 係要比啲耐性

屯門至錦上路已停

地鐵荔枝角站好少人搭啲人改搭巴士/罷工？

龍翔道好順

咪係

港島線勁順好冇 完全冇停過一分鐘

暫時係美孚站往中環線月台 服務受阻

不嬲

太子咩事知唔知

仲停緊

停啦 落車行啦